(公投) 毒魔 定 黑豹 好睇D

岩先睇完毒魔 , 根本唔難睇
Tom Hardy 同 Venom 互動得幾好,仲好好笑

同時諗起黑豹
扮哂有深度好難睇,但畀人棒上天真係
有D野真係自己感受完先知
(利申MCU 撚, AVG3 睇過3次)

正評: 毒魔
負評: 黑豹

當然係無限之戰

起源作黎講我覺得除左iron1，venom好睇果MCU既作品

黑豹同獅子王有咩分別

好睇過神奇四俠

唔覺黑豹難明

nigger豹真係好尷尬

黑豹有冇咁差

連登仔逢紅必反

黑豹動作畫面差d

Venom 唔係mcu喎

留名venom會重拍

好睇過

兩個都